[NS]Pokemon劍盾討論區#112 幾時封關 <請使用不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2月推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

神秘禮物

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

地方的超能貓需要關懷

訂閱FFTV幫助台主買糧俾超能貓

認住呢個嘜頭唔好踢訂錯

剛完一周目留名

二周目有咩要做咗先？

求教

掉轉主機，好啦魷都唔識進化。

掉轉升lv

捉神 打戰鬥塔

打對戰塔開睇個體功能

捉左神先 thx

噴火龍咩性格比較好？

加速減攻

thx

已做足，無反應

竟然夜襲

幾時先肯開放home

要手提mode

係手提mode

今日入左人地幾場都係閃極巨
係咪有得刷？

依家先買switch會唔會太遲？

@vita

磨隊有邊幾隻核心寵

沼王 月伊 超壞 珊瑚 河緊 草鋼 風妖

河馬

會唔會太難

勁唔勁

有冇性格 努力值 配招推薦

第4隻海膽蛋閃又係普特...

生到黐線

ok啦，要有啲耐性

沼王 +防-攻 HP252防252
月伊 +防-攻 HP252防252
超壞 +防-攻 HP252防252
珊瑚 +防-攻 HP252防252
河馬 +防-攻 HP252防252
草鋼 +防-攻 HP252防252
風妖 +防-攻 HP252防252

Ching我想問雙防平分會唔會好啲？

好奇一下
我明明記得男版女王特性有精神力
今日睇資料見得一個特性不屈之心...？
仲諗住生佢做空間手奇襲

Mega

我仲打算客房服務+空間做奇襲
原來唔得

男版女王

艾路雷朵連名都無人就得

睇過冇邊隻精神力又唔似空間手既空間手
想搵隻物攻速度型既精神力外掛空間

男沙奈朵

點解唔雙防平分?

我想生隻雙刀奉神努力雙攻平分252速得唔得

是咪得擴野d閪吼先有夢特寵出
平時草地見到彈出又彈入個推寵是咪得普特

平分黎有無意思先
又或者講奉狗有無必要行雙刀

因為隻狗我用嚟拆坦咬牆用
有啲物防高有啲特防高
所以就雙刀

比個參考你
努力滿物攻晴天+專頭+升左一級攻+發動左引火既奉狗火推係推唔死輝石珊瑚
你話雙刀再分薄D努力既話力度會再差D，再加上佢又無強化技，同埋雙刀黎講都係得招靠晴天既陽光烈焰拎黎打海兔沼王之外都無乜其他招好用。

其實我唔明極巨點解可以咁高傷
252血奉狗威嚇再鬼火埋
D極巨岩/地冇CRIT都係可以一下秒
明明我篤CAL機唔係咁

係

THX

咁升咩好

加防減攻即係邊個性格

大膽

Google是個好東西

做打手都係物攻向架啦
咁咪滿物攻，速度睇你想唔想貪少少血，想既話咪性格加速然後調速調到快過極速地鼠/路卡。

雖然好憎磨隊
但知己知彼百戰百勝

依啲調速可以係邊到計

Showdown or google PKM能力值計算器

推薦

或者用showdown, 將兩隻擺埋一齊調

唔該晒

對面果隻係咩黎先
我隻多龍同班班都係特攻
對面通常都唔理三七廿一就一個鬼火車埋黎

捉3隻都唔中

屌你7粒字元既

班同超西

我都覺要整番隻特攻班

玩咗一排RANK都係冇進步
睇嚟要搵呢度D巴打幫手

升隻海參

2邊都有極巨化

差化石飛龍同鯉魚龍就齊

小渡 紅色鯉魚龍 姐係小智識果個

又逼人買

配音都係用返20年前嗰個
相反大誤算XY換左人

AG果個大吾挖石佬黎架炸

大吾以前把聲好老

有冇人可以幫我進隻老頭同超鐵?

2467
等你

呢家開機

連緊 id: bunnychun

轉code?

5587

打dan拎破格龍頭地鼠
佢劍舞完－下地震秒哂3隻npc

黃色佬？

我未放道具 再入5587

ok

有無ching有特殊球鋼蟻、鬼燭、巴爾郎蛋種?

我有鋼蟻UB成品

好想要色違老噴 由pkm go 玩到而家都冇

貪無聊整緊全鬼隊
手頭上有
多龍巴魯托 +a+sp
堅盾劍怪+sa+hp
鬼燈+sa+sp
死神板+d+hp
考慮緊珊瑚佈思壺雪妖女謎Q
有冇咩意見

破格 龍頭地鼠爽朗 252攻速
岩崩 地震 鐵頭
仲有招學咩好 劍舞?角鑽?劈瓦?

有5V月球惡龍、月球/UB多龍、4V0速愛心球迷布可換

第二次出現W冠軍
上次雙超能力系
今次雙飛行系
Btw舊冠軍都係用色違

飛行系 龍系

Btw 請用不推文

要惡龍

searching

Thx

Hi 同好
我以家隊鬼隊係多龍 恥鬼 MMQ 鬼劍 魔珊瑚 夜巨人
考慮緊換入勾魂仔/鬼燈

越黎越多得意ge鬼
多數會入mmq同布思壺不過打擊面好似爭d

鬼系應該乜屬嘅招都學到
有時學啲冷門招會陰到對面
暫時最大問題係對班班無解
基本上比佢極巨惡一拳一隻

想生閃小仙奶之際就出極巨小仙奶活動

仲有星星+蝴蝶結糖飾

4唔4p?

-2

4P就好似打麻雀咁，永遠都3缺1

我可以
不過唔好屌我新手

重新召集

在

@那媽星

想4p

4P

Ok齊人

連你

入緊

連上面巴打個個

手掣有d問題 唔好等我

報到先

1

爆左? 5587冇人

2

3

因為個ser好垃圾
有時夠人都開唔到場
所以要確係咩問題

連緊

Me too

Me3

連ing

Ok

入到了

比人捉哂啲路

想偷我雞?

個個都廚
得我一個係嚟開心

你果隊

我連唯一王都用埋咁都廚?

錯的不是我
是你們

閪貝

Sorry 唔知5hit技穿替身

我都係啱啱先知

火主個替身咁少血，Hi下都穿啦

想問
直接用球種生閃快d定係上網R個空波亂數一隻閃快d
目標：月亮球女王or男果隻女王

係咪好刺激呢

Hex到你就碌柒

多謝保護

咁都贏到

我換走咗一血帶

炮灰戰術

你有順風+2都快過我+1啦

斷左

佢嗰隻好似唔係惡作劇

咁今日就到呢到

無為意到

我見你打咗我先佢先放順風

有冇人有惡作劇勾魂眼可以share 比我

大家除左連登仲會去邊搵人交換寵或求寵

有無人有多咗夢特喵老大可以俾我

Any 4p?

百度啱晒你，唔使再上連登

新手入過幾場閃超極巨都捉唔到...

超極巨係咁

習慣就好

見到閃鋁鋼龍捉唔到勁sad
有冇話刷啲咩嘢同人換大師球？

老班真係特攻隊克星

隻飛機詭計咗兩次再用極巨拳鬥
隻極巨班基拉開咗牆只係扣咗一半血

想問路卡利歐夢特係咪唔洗係洞到捉？

諗住玩6隻磨

所有夢特都要係洞捉

咁睇唔開

珊瑚

背心?

第5隻閃海膽出世
又係普特

無著，著咗弱保

咁想問路卡利歐極巨係邊個位

巨人凳岩 巢C

新手想問下點先可以一個account有齊劍盾兩隻神獸？

同人收/fd送

買埋另外一個版之後等HOME/叫FD幫手傳

揚沙河馬獸 加防減特攻
地震 隱形岩 哈欠 吹飛
252血防 定252攻血

唔帶偷懶？

偷懶好定吹飛好用

可以用自己account打爆機先叫frd幫手？

自已亂數刷一隻出嚟可以自己揀波捉唔好咩

想刷閃，有無人多隻外國百變怪唔用？

咩v都得，主要想刷閃

路卡利歐普特得唔得
夢特都唔係好勁姐

普特2

最後落左偷懶
努力值252攻血定252血防好

HOME OFFICE但開台打機會唔會太過份

唔會

真新留名
bank仲有10幾日
續唔續好

血防

免費一個月bank

Hi

有冇人打架

無

一日唔開bank都唔想開機

生出嚟一刻緊張到喺小巴大叫咗一聲
因為我鎖左內斂驚生到男仔

其實艾路雷朵好差咩

特攻型應該進沙奶墮

我意思係好少見人玩

雄性沙奈朵

如果開咗home
d柑果球係咪可以一車車由3ds同bank傳過去劍盾?

速度尷尬、力度唔夠、耐久差。
你睇返沙奈朵無Mega都係少人用

但係攞咗個世界冠軍

柑果球種
無得傳道具

咁Sejun連帕奇利茲都用埋
個別例子

頭先一睇 特防過百

血同物防低
再加上本系輸出格技主要用近戰會降雙防

帶個黑鐵球玩空間點睇？又有廣防

有無豬嘴LINK

佢要玩空間都應該帶room Service
同埋佢輸蝕在冇mega特性唔係精神力
有精神力會係幾好既物攻手&空間手

印象中以前有mega都冇乜人用

4p

依家廣防都無乜人用啦
極巨全部都單體
同埋要廣防我用柯波郎重好，起馬可以威嚇。

因為特性=白板咁濟
老婆沙奈朵Mega拎左個妖精皮膚，自己就得精神力。

我

反工

辭左份垃圾工佢啦

啱啱拎完雙糧 = 準備走既時候

要拎ice beam同earthquake係咪去wild area洞穴搵冰/地系打同埋我依家平均得lv58,係咪唔夠冠軍打

唔係同屬就得，有指定位
英文網

日文網(個人認為地圖易睇啲)

wild area見到其他人,係咪唔一定係自己個版本?

唔一定

邊個話閃冇用

係咪有條光柱先有得打

依家先買pkm會唔會太遲？

3000w買星塊
扔落去就得

上次師兄們話太多妖精 最後改成咁
大家幫下眼
其實想換走埋飛機 成日詭計完就死
好難用

除左河馬之外都好廚

強化技最好match up好有利先用，
例如對面招招都俾你抗，9成會換人嗰時，
讀啱咗就fat fat

唔會。6月有新野

你隻隻都打手又無守住

有冇4p打呀

應該單打嚟？

係 63嚟

s2 雙打第一

有冇D網係有單打組合睇
想抄黎玩下
因為我發現自己9砌係輸多贏少

即係不屈之心定精神力

求幫手連線進化兩隻南瓜精
如果你要特大size南瓜精月亮球，我可以俾你

另求勾魂眼夢特球種
求甜甜蘋果（可用酸酸蘋果換）

等緊4p

新手玩唔玩得

-1

歡迎我都係新手
-2

話說 夢特伊貝除咗進妖伊 仲有咩除介

回歸留名

太陽伊貝 仙子 月亮

我都係新手
日日去RANK到送頭

一唔一齊打4p

單打得唔得

好呀

我見你地冇應轉左game
你地齊人就玩唔洗等我

夜啲

有冇巴打有夢特雪女妖

準備落街散步，你寫住文先

齊人4P未

識玩梗係玩火
Guts晴天火推你值得擁有

精神力

請問咁多位，
超極巨鋼鎧鴉是咪盾版先有得捉?
劍版刷咗成粒鐘都冇

到！

第二季第一條友隊野真係好難明...

買星塊扔落去?

我12點打後OK
睇你

4P永遠都3缺1

係咪就算冇光柱都可以打???粒星塊問邊個買?

我唔識雙打

荒野NPC/掘野兄弟

隨便就得

識比人打就得

噴火龍+風妖精
我唯一識既雙打組合

好似冇限版
當初我捉都刷左好耐

0702

放工
召喚想4P既巴打

依家
岩岩睇唔到

id 張澄

再嚟

唔該哂

黎黎黎

求遠3缺1

新手 好想請問我呢隊有無明顯弱點 同埋點改善...
打左10場好似好難打咁

不如講下點難打法

冇4p咁有冇64/64

打場63？

我用64隊打

我無砌雙打隊

咁痛

Cls仲想磨死你

劍舞左差唔多啦

電系輸出好似唔夠 隻鋁鋼龍感覺好脆皮

慘敗

請問有冇巴打可以幫手連線交換進化隻超甲

電系輸出唔夠->入隻家電
鋼龍脆->你努力點分?

最強唯一王

認輸了

個場無為意到開左妖精場，唯一王粒毒珠無爆到出黎，唔係既話應該可以秒到完場

唯一王咩特性

Guts

好恐怖

我努力重要無滿物攻
分左百幾點落血到

一個人沒有口罩，蟲系再強也敵不過冠狀毒系。

點解會咁痛

有無龍頭飛機既隊可以參考下

本身物攻高+高威力本系+晴天

有件事我一直好疑惑
老細明明之前叫左我home office
但今日又無啦啦發訊息叫我去佢檯面搵野/update一D公司server先有既excel file...
有時又要我改圖唱佢D仇家(例如KEY佢仇家個頭落D動物度再加字咁)

咁我到底返office stand by好定喺屋企好...
利申：屋企電腦冇裝photoshop/office...

物攻多龍配十萬伏特係咪唔好 鋼龍我特攻速

你份咩工黎 唔通係百度五毛鍵盤戰士？
咁係屋企standby得架喇(講笑)

做私人秘書
喺Office 執頭執尾+雜務同admin
另外包辦埋幫佢改圖整古人咁囉...
佢仇家由屋企人到ex到因財失義既酒肉朋友都有
有錢佬之中佢都算多仇家

其實鐵蟻好用定龍頭好用

63/64？
兩者特性唔到 我覺得兩隻都好用
蟻因爲dynamax而加真係好強

64啦 雖然鐵蟻勁但樂似唔夠彈性咁
相比起龍頭彈性好似好好多咁

唔夠彈性姐係點？
玩法冇龍頭咁多款？
打擊面冇咁好？
定係指隊員配合冇咁彈性？

我見識少
請人返嚟改圖呢個好笑

基本上你出得鐵蟻都係要dymax
但係多龍 龍頭 飛機隊就隻隻都可以咁玩

呢個我都認同既
要等其他64高手答
64蟻我正係諗到命玉dynamax / 交朋友玩法

係咪揾到條新財路

今日要返工

唔係話唔好既，係驚力度唔夠。話曬特攻得100種其實唔算太高。
鋼龍玩弱保努力就要加返落血到，防都要隨意加少少，唔係既話邊有命爆弱保

鐵蟻受特性所限所以基本上無得唔極巨
但係鐵蟻起馬比人威嚇一次都可以秒人
龍頭就未必得

鐵蟻有D賭運始終降命中率
下下打中就好勁 但黑起上黎打唔中就GG
我都諗緊單打用唔用好

求改
輸到爬街

所以話一定要極巨，極巨必中

無配招努力同講你點輸點幫你

點樣比到配招比人睇
個個畫面唔識禁

努力值我覺得冇問題
係PKM既配搭出事姐我覺得

咁你點輸法
例如輸比乜野多

輸自己極巨化錯時機
輸磨隊
輸唔夠經驗

磨隊點輸
放隻太陽伊上去可以反彈狀態技
又有草繩打沼王沙河馬、精神念力打超壞星
極巨化基本都係鐵蟻，覺得自己夠對面快咪極巨得
不過我覺得你呢隊極驚速專狒狒

我唔識估對面出咩招
同打得急
BTW 啱啱執左少少贏返兩場

全職做寵物小精靈訓練員

打一場單打比人冰一次CT3次
不打了不打了

咁慘

打擊面同攻擊力你地點選擇

睇係邊隻pkm同埋隊伍配置
冇得一概而論

打擊面

WHY NOT BOTH?
多龍 忽忽 弱保飛機 劍舞龍頭 鯉魚龍 洛托姆

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

必選一樣點計先

澳門首家實體賭場下線囉

想問點樣禁去呢個畫面

用鐵蟻要好小心人地速度
好多寵用極飛加速一次就快過鐵蟻
如果你未出鐵蟻，人地已經極飛加速，人地快過你就好易秒你（尤其係火招，你有牆+極巨都可能秒到你）
如果你快過人地，就好大機會你秒人地，除非係盾

租借隊伍，確認

OK THX

揀邊樣都冇問題, 咁你咪搵第二隻補返另一樣野

其實打擊面同攻擊力有乜衝突

水砲同熱水都係同攻擊力同打擊面

攻擊應該要用命中掛鉤

You got my point

其實諗諗下佢個諗法有問題, 單隻計打擊面大但冇力既寵又唔係SUPPORT出黎做咩

你係咪串緊黏龍

唔好對號入坐

洞穴幾時先可以放石?拎咗200w就冇得放?

…首先你肯唔肯定你手上有石？

首先你身上要有許願星塊
揾岩你個窿(唔同窿出唔同屬性pkm 同屬既窿出既怪未必一樣 詳見攻略)
無論本身有冇光柱都得
有光柱拎2000w 冇就200w 冇影響
之後問你扔唔扔許願星塊
扔之前查定要紅光柱定紫光柱 (唔同光柱出唔同既pkm)
正常情況下低機率出紫光柱

唔肯定想要石刃,地震同ice beam打冠軍戰,成隊得lv58,59但又唔知d石邊度買,又唔知d招可以搵邊個w shop買

手上有石 井冇光柱就投到

最簡單就搵曠野出入口嗰啲NPC買，有石有波有招
除咗石之外日日賣嘅都唔同所以一係轉時間一係睇運

冠軍戰亂打都贏

隻隻lv60幾 wor,我得隻鬼龍62

—係睇攻略刷

捉隻迷擬Q 帶木子果
劍舞 暗影爪 嬉鬧 暗影偷襲
1穿6

你唔怕破壞遊戲體驗
我可以過隻4v比送比你打

曠嘢戴黑超嗰啲npc買

有

依隻有咁勁咩

我知,但啱啱先知d wshop係隨機賣tr

其實我想講買星塊

D技永遠都好似唔齊咁
特別洞跌果D
魔法閃耀我都係近排先攞到

基本上我要學招技而手上冇
先會特登睇攻略去揾窿刷

路卡利歐玩物攻定特攻勁

都勁

物攻 神速 近身戰 彗星拳 劍舞?
特攻 鐵蹄光線 波導彈 詭計 惡之波動?
好似物攻勁少少 有神速

特攻用鋼炮好過自殺光線
打人一下自己都變灰

63成日俾鐵蟻極巨 1穿3
可以點反制

a0s1 (50lv 相當於0s) 超極巨夢特布莉姆溫刷到了
有冇人打

一血巾

有冇人有勾魂眼夢特可以share

通常都係怕多龍

我打我打

ok
7774

唔見你？

on左

未見到場

我知點解了
我switch較咗顯示offline

都係冇？
Roy sir都入到

寡集已結束

因為倒數完
而家繼續開

突然的roy

終於得了

有啲眼瞓開到11點半
捉唔到再同我講

爆

超極好難一次得

我ok了thanks

You竟然是個roy

仲未入

捉超極黑起上嚟我試過掉15個repeat ball先得

聽到都驚

瞓了，聽日想捉再搵我

好 感謝

得返7個口罩同10個N95點算好

今日終於要返工, 每星期得5個罩點玩

Home office

有冇發覺next 3V仲衰過error
隻game D井一係fix 2V一係fix 4V
邊度搵隻3V出嚟

對戰塔係咪打到極之後繼續打會有機會撞到冠軍?

係某啲井係咁囉

yes

新手玩個幾星期 打64狂比空間隊虐 有無辦法counter?堅毅鋁鋼龍極巨鋼鐵秒一隻？

trick room佢個trick room

而家布莉姆溫好多會裝抗鋼果，
打夜巨人又打唔死
試下搭多隻有範圍技嘅。
或者準備好喺空間打，Aaron Traylor嗰隊就有鬼水母(空間下打又得，解空間又得，回血拖turn又得) , 同老頭(低速打手)

搵人傳醜醜魚 傳完比番我就OK

自從轉左單打6隻組合之後
10戰8勝2負
鐵蟻係好用既

昨日我突破限界用奶罩 紅圈我黎

我ok
依家?

波基茫耳屎先定支那耳屎先

搶唔到口罩嘅屎先

都係聽日先 冇帶機返工

新手岩岩完左一周目
想問下隻送既小火龍係咪要刷特性？
遲d可能拎黎對戰

剩係可以刷色違

咁即係其他野係固定？咁慳返唔刷
thanks

特性固定
個體性格可以靠皇冠同薄荷改

呢隻小火龍有色違鎖喎

只有普特

有咩 之前又話無

缺特攻手
老噴 三首惡龍 定特攻多龍好用

3隻都好用, 要睇埋你隊伍同打咩規

我諗我就快破產

你不是還有信用卡嗎

係加咗人民幣嘅信用卡

rich

你啲咩利羊都屌打我啦

63三首惡龍如果配速度巾
性格加特攻定速度好

早排搶口罩
前幾日搶米
今日搶紙巾
下次搶乜好

condom

你買多幾set都貴過我隻羊鳥

pokemon

速
要快過速專狒狒

Thank
咁配龍星群 惡之波動 急速折返
噴射火焰定大字爆炎 好

睇你手氣

大字燒使用者Here

合體

除咗FF, 重有冇人要捉

之前未聽過嘅，不過唔知投完又點

我以前都係咁 但發覺唔係幾好用
依家一隊入面混速 有快有慢 可以應對唔同情況

個對戰塔好難打
借雨天隊雙打第一場都贏唔到，玩法好複雜
俾人轉左個天氣應該點做

好奇問下
飛機要害度+1呢樣野
其實用左會唔會好覺
定係都係睇運先會CRIT到

單靠特性就1/4, 加埋道具就1/2

用有迷擬Q個隊
首發迷擬Q
劍舞一下
冇甩皮就再劍舞 甩左皮就極巨無腦推
9成關都贏到
Btw 記得去設定熄對戰動畫

有冇ching 有特殊球嘅鬼燭同搬運工蛋種？

我既意思係
用左個個特性係咪真係會易CRIT D
你知啦CRIT呢D野好睇運
黑仔既人真係用左可以等於冇用

有無巴打幫手連線進化三隻寵

另求夢特勾魂眼（乜波都要！）
求盾版道具甜甜蘋果（可以用劍版道具酸酸蘋果換）
我玩劍版，搞唔到上面果啲

咁唔知點答你

仙子伊貝 努力值點配好？

垃圾1號機

ball buy tee

先知小出巴

20BP：SUPEREFF1CACE

我嗰陣啱啱睇緊人share condom版潮文

condom咁多用途

咁講其實飛機3個特性對佢黎講都係垃圾

講運的話活力必炒
天恩都會怯唔到

可以幫手連線進化
幫他幫唔到

Good enough

3511 SAI
你ID係？

我進三隻

仲有冇得打布你努姆

sam

瞓了，
我有一晚失眠，補極都未夠

好
多休息吧

終於爆左隻薩爾達 可以等2出

神壇

死伙 呢加發緊燒又咳唔停

聽日去睇啦

點先叫爆 700粒豆

遲下買多塊玻璃整多層放成都版

Btw 點夠你個腰帶勁

打晒神廟就當爆豆唔執啦

腰帶放晒落床下底呢
btw 我覺得scale world再出落去(金錢上)都可以好勁

我唔敢想像佢出美納斯同水都兄妹加路比

仲和味過依家炒到癲既真骨
set背背龍日本炒到幾萬羊
仲貴過我隻背背龍公仔

點解會炒 雖然我聽人講沙加set係炒到仆街

血特攻

仲有冇 聽日打得唔得

聽日開極巨電毒

水都兄妹如果配米拉特咁買唔買

佢係出GAME唔係出特別篇喎

求圓蝌蚪 月石 太陽石 小呆獸 究極球種

佢出小光+蜥蝪王或者沙蜻先正
再唔係女王都得

你到底有幾執著綠毛同沙漠蜻蜓

沙漠蜻蜓無Mega記佢一世
重要比個咁雞肋既Mega烈咬陸鯊，好似笑鳩沙漠蜻蜓咁

唔覺得佢兩個遭遇好似咩
一個比侏儒取代，一個比裂咬取代
一個想要圖鑒，一個想要MEGA
仲要SP佢御三家同女王都比人搶走
GAME入面隻新主力艾路雷朵漫畫安排左比莎菲亞
RS(女王)/ORAS(艾路雷朵)/漫畫版(蜥蝪王)
三大主力比SP豐緣組瓜分晒，手上最勁只得隻沙蜻

我中意佢sp舊個隊真愛隊多啲

冇錢又冇超巨喵喵可以點？

求教學

唔閃㗎喎

喵你老母去百度問啦

我都係
ORAS爆機都用呢隊

由頭綠到落腳

想問下香港封關先定出DLC先？

應該出DLC先

咁五大訴求同封關比邊樣快D出呢

[投票］武漢蝙蝠 成為Pokemon of the Year

Lala

見到人買唔到口罩眼濕濕
我都眼濕濕cls hk

見到我要返工仲眼濕濕

俾公司停賽停到11號 , 可唔可以繼續停

左MON連登右MON PS4
手提電腦OUTLOOK既日子

我都番緊 無home office

你就好
我返機場高危都要硬食

下個禮拜都HOME OFFICE

Pkm home office

銀冠

電毒

大家刷6v肉便器刷咗幾耐

利申：前日買準備刷

用亂數刷

有冇巴打有閃柯波朗
用其他閃換

想問呢個Post係咪封左關，咁小人

d老屎忽唔見晒
4P仲少過過年前

係咪出晒去排口罩換西屌

我玩左就180個鐘
叫唔叫老屎忽

打緊rank

咁我寜願自己keep著d口罩算
命仔緊要過西

呢度得我真新

起碼屌過閪先感染死

唔係同呢到既巴絲對戰就冇意義了

好可能俾屌緊果個傳染

性交轉病

召集4p的臉孔

中

巴不了
淨係想同絲互打

今晚可開，除非FF重有冇人打

咁高

冇人4p?

可以打陣既

召集多啲人

有冇人有夢特勾魂眼？

月球夢特要唔要？

sure

巴打想搭單要埋

7745,你咩ign

zen

thanks

7745

好似search唔到

些些

2月6啦開HOME未

起碼都月尾

有冇人63/66
想玩下得意寵

姐係12號

maintenance, 關online service事, 又有3ds份，好大機會係

仲有一個禮拜
刷多幾箱色違雪拉比出黎先

有得刷架咩？

雙打諗住呢六隻

單打就公廁怪

有咩可以改進下，求指點

我有一隻色違雪拉比係VC金銀版
VC金銀版最出名係咩唔洗我講啦

原來係咁

屌
放電腦熄機個bug重用到？

5隻咋wor

有一隻風妖死左圖
不過超極巨恥鬼可以用啦咩

風妖精幅圖唔知點解出唔到

唔知未用得

如果超恥鬼唔用得咁應該連風妖都唔會落
又要諗過果兩個位落咩

啱啱打完一周目lm
另外想問 打死左隻野生路卡利歐等左幾日都冇
可以點？關唔關我刷過天氣事
係咪等下會有返

係
問咗roy蛇拎種後就可以係咁

你係邊個 點解會知係ROY蛇出產

普特Ub球三蜜蜂 有冇價值

聖老今晚收工會唔會去爆卡

想問係咪有方法跳大量frame
20000 frame後先有夢特

rip

唔係2月20咩

冇
都係要一日一日跳

63定64黎？

好靚

兩盒 thanks

啱啱捉咗台仔隻閃夢特電毒

ygo你唔岩架喇

其實香港係咪冇乜人玩
見台灣好似好受歡迎好多youtuber都有玩同會成盒開
我又手痕抽左包中文睇下運氣

中文

見話必定有閃咪十幾蚊買包睇下

中文版可能少人玩，日版同美版我感覺上唔算少人玩
未去到間間卡舖都有人玩嘅地步姐

雖然知點玩，不過冇留意開
想問係咪出新一代d舊卡就唔用得
見佢衣家最新咩V同Vmax
GX果d就全部玩完？

原初水箭龜

又黃大仙又台大唔係得一個人咋咩

磨擦力

鳩估咋
唔知有冇錯

睇完佢fb真係似喎
真係冇留意到

想R蛋餘，希望有巴打可以幫忙
紅白波沙蜻(+S-C)
紅白波夢特伊貝(+C-A)
紅白波普特班吉拉(+A-C)
紅白波夢特鋼頭地鼠(+S-C)
紅白波普特風妖精(+S-A)
紅白波普特奉神犬(+S-A)
紅白波普特鬼龍(+S-A/+S-C)
紅白波普特化石魚龍(+S-C)

依三日玩返master
法國又真係改善左好多

遲下仲有戰鬥莊園+半週年慶典 期待

等巨金怪

請問如果捉到個體值高性格岩用既PKM
而努力值靠食藥刷
係咪就冇必要生蛋重練一隻?

天悅好撚多人

YGO出新卡包嘛Re左一大堆汎用超貴舊卡
不過我見原盒都係太貴冇買

係
但捉返嚟最多4v, 剩低兩項要v唔易
而生蛋好易生到啱

可以俾隻多龍你

唔怪得慫恿性擼開盒
又想睇人敗家

2盒 thanks

唔該
因為捉5星極巨多數都直接5V到 所以都廢事靠生蛋
BTW關於生蛋好易生到啱 請問一般黎講20隻有冇一隻啱?

超極巨生蛋會識超極巨㗎咩

SW-3449-4206-4410
SNたまき
TNシェフィ

點生可以睇下呢個

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

你個問題，
由0v開始20隻未必得，但你可以生到高v時換父母組合，咁就越嚟越易啱

開緊0a帽， 7774

夜啲先

講緊容唔容易生高個體值

咁性格都要啱
雖然可以食薄荷但都唔平要50BP
生過隻5V都唔係要好多時間姐

睇人敗家最開心

嘩依家先見到 我黎啦

仲有無勾魂眼

唔係紅白波都照要
我自己轉波

捉唔到？

未捉到

搖到差一下

金邊超融合

金邊一向醜
送我都唔要

重點係有幾多手坑

用咗Dusk同Repeat未

算了唔得我掉M波

唔使嘅，又唔係閃

開last同我講

等你捉到先

樣樣都有d

屋異圖通常各1
2G
1灰1兔
1泡1金壺
2抹指1墓指
異圖閃刀電子龍∞各1

大致是咁

唔錯咁喎

嬲

唔打了？

打

點都好過舊年盒偽RC3

電影包定位唔同姐
不過依盒都係炒太貴 我聽日出去散收卡睇下咩價

超毒電
+C-A
正項5v低A

夢特

夢特真係諗唔到點用

嘩一招<60毒本都冇

我想問呢到而家係咪唔興儲球種了？

唔會嘅，好多人都儲夠，
或者玩少咗了

大家都等緊home出

我都等緊

兩盒$600 , 收到錢先發貨

咁耐都未爆post

波就爆唔少

開多兩場就瞓

會keep

freeze左

熄早咗

唔該晒
一定要搵d野報答返你

是但啦
真係瞓了

邊個巴打搭緊巴士返大西北睇swsh直播？

我

咁都有得相認

求蛋餘
紅白波鬼龍
夢特伊貝
夢特鋼頭地鼠

請問呢到有冇TG GROUP?
見樓頂係冇既

冇

咁多紅字都睇唔到....

有冇對戰玩

見你係隔離火影七代POST好活躍

淨係講左回覆左幾句啫

卡卡西永遠係中間

好彩啲貴卡去晒啲手坑到，可以收平卡

仲有幾隻，你幾時拎

想問點樣可以將個save由大機轉去細機

我想要一隻夢特勾魂眼
我依家可以

謝謝您 收到了

夢特伊貝同夢特龍頭都有

SW-3449-4206-4410
SNたまき
TNシェフィ
now trade ok

3159
Sam

如果你盾版
可以順手施捨粒甜甜蘋果比我

咁順手俾粒酸蘋果Me

仲要唔要?

隻狗同鼠要番?

唔洗了

唔該巴打

唔洗
你幫咗我就真
我早幾日先買啱啱先開始生蛋

我都想要隻夢特伊貝

達摩沸沸係用普特定夢特

通常都係普特
夢特都有人玩嘅 , 呢度有位巴打有研究過

普多

未出home好難執倉

棄驚等HOME出

有多
依家比你?

又唔記得印參賽表格
聽日有冇人有多張？

好呀 感謝兄弟
2581

Sam

唔見有

順手幫我進隻超犀

我改改2582 clover

2582連ing

收到 謝sam gor

未進呀

幫隻伊貝開枝散葉

我隻超犀呀

...請留意polaypokemon hk fb專頁

而家連 等等 我以為第二個兄弟黎

比1分鐘我 一樣2582

請問超極巨顫弦蠑螈需要SWITCH ONLINE先捉到嗎?

唔該

預備2021好過喇

我仲以為自己睇錯
專登WTSAPP染巴問唔係取消左咩

屌錯你添
[2020-02-09 Pokémon Video Game Championship 活動取消公告]

冇架喇 冇得打pkm都唔想死

明天取消

開台未呀你

最近好多人在家

本人怕死sssss

睇黎今年都係去唔到打WCS

打raid唔使online
但得啲on99 npc同你打
所以你最好將毒龍&劍狗谷到100lv

你就算啦.....唔好呃我

得返5個月點儲分

有冇師兄可以幫我開圖鑑 差15隻要通進同盾版限定既

清劍版?有性趣

超極巨布莉姆溫會唔會出夢特
打左咁耐都冇隻係

會

幾點再打

roy你換第二隻都係即死

尋晚唔記得咗你，你有多龍未

每日一春
Home呢

唔緊要，已經有了，同埋已經生完

買到口罩先定有HOME先

有冇師兄借盾狗開圖鑑

而家Twitter難換嘢咗好多

屌,而家打夥伴裝10場可以斷3場..個連線有冇咁撚廢呀

會唔會月尾先至出？

想問下
用異國百變怪孵蛋 計唔計異國孵

why not

where is home?

想問兩隻都係異國係咪機率大D 定係其中一隻異國夠做？

異國係佢兩隻之間異國，
唔係佢同你

謝解答，錯咗隻錯性格

有冇2020？

去左秦國 啱啱返到
點解仲未出bank

有無見到項少龍?

有，果陣落大雨
見到項少龍騎緊黏美龍

個post好靜

唔玩

bank定home?

就係依D人先令到蕭小姐長做長有

［劍盾］收一隻色違耿鬼

HEHE定理學士

有無好心人可以比隻勾魂眼我 我差一隻齊圖鑑

報上密碼

碩士啦

6650

多謝巴/絲打

?????隻野我要返

有冇巴打可以比隻水主黎開圖鑑 另外仲有隻粉香香要進化

PUNKR0CK
可以拎十萬馬力三個

有冇人有多一隻超極巨夢特卡比獸?
新玩家JOIN時已經無呢隻野

我想問夢特伊貝進左係咪都係夢特 定係隨機？

都係夢特

進左都係夢特

推多次

有冇對戰玩呀

你要咩特性？

依家先知原來依隻係極巨電毒

點解要擺隻電毒出黎

開緊a0s1, 7774

來了

又失憶

Max Guard

想問巴打們上左大師球級輸得多會唔會跌番落去
如果會等我upgrade下隊野先

pkm永遠唔會遲 6月仲有DLC
部分可以過，2月頭會出個apps俾人過
盾同劍主要分別在神獸，同部分精靈 可以同人交換補返

thank you

可以過 問人拎隻蛋種就可以

好!今晚開始玩!

今日2月9
咁2月頭姐係幾時

我打到第幾隻了

repeat?

2月頭咪2月頭
即係就快

dusk

好似都有加成架嘛？定係應該用repeat

應該有

超能力系是原罪

鳳凰院FF

試下改repeat

決定last了
下場M波收工

啱啱先學玩pkm
會唔會太遲？

2020?

捉左
辛苦你幾日了小出巴

有無貪吃鬼特性？
因為我一月尾先玩 隻卡比無超極巨

我都係joined左兩星期

遲左
可以去學打2021了

咩規都未知
不過我諗2021都係用劍盾多
佢DLC都放晒所有A神出黎 DP復刻應該下年

有呀 你開

日本offline大會

2582
Clover

竟然咁多多多冰？

感謝兄弟 連登有愛

好似流行咗一排了

差隻水主齊圖鑑
有冇師兄俾隻我

乜似咩

媽好亂呀

密碼 咩名

有師兄俾左了
唔該

鬼劍慘到變腳踏

渡
點解要佢輸

對面隻老噴學埋紫屎龍D衰野學雷電拳

噴火龍隻隻都陰陰濕濕

我頂 街場偶遇色遺超極巨耿鬼但捉唔到

好正常

錯手將隻色違風妖精掟咗去奇蹟交換
心很累

新手打Rank比對面隻隻都係閃嚇親
隻ロトム仲要得三招技係咪有咩戰術？

要用M波

白波入到

清緊GEN8 D配佈
發覺要刷0攻醒火LELE係地獄

配佈係咪都可以用時鐘大法

想問一下 異國孵 係咪帶不變之石都唔會遺傳性格？

我自己捉隻百變怪同魔法交換返黎d jp/eng 生蛋仲係鎖到性格

你睇清楚佢性格嗰頁，唔係能力值嗰頁
佢可能用過薄荷

係GEN7

未來人

home未呀

我HOME OFFICE到連今代係第幾代都唔記得了

有冇4p?63 66

你地有無人買晒劍盾兩個版本

我諗緊，但係得一部機

你應該倒反轉問
依家有無人唔係買齊兩個版本

用Pokémon home會唔會連線進化？
咁就得一部機都可以進化

劍盾個DLC係咪無分版本？買一次，apply晒劍盾兩個版本？

唔會
不過有GTS可以自己傳比自己通訊進化

DLC分版本 劍要買劍DLC 盾要買盾DLC

睇完再試多左兩次，都係鎖到性格

一男一女唔同國先鎖唔到性格

唔關異國事

Holy shit，咁樣dlc都要買兩份

唔明，即係點

從來未聽過異國會用唔到不變石，
你隻嘢9成9用過薄荷而你唔知，
睇性格睇尾2嗰頁，唔好睇紅藍

我仲開個Family plan 比哂2個版本online打raid

Pokémon home係咪不限Nintendo account?一個home可以support 2+ Nintendo account?

我都想用兩個account玩，第時仲有可能分到兩部機玩

想問會唔會仲有🙈🙈
因為我放左係到一排岩岩先玩返，miss左個event🙈
咩特性都得架，只求儲一隻🙏🏻

有嘅 你留名同密碼

有冇人可以幫手捉閃極巨
自已raid要靠人幫手捉

啱啱生好六隻打雙打，硬係覺得爭啲嘢，冇嘢對應到水系，求指教
現時隊伍如下
風妖精 惡心 メンタルハーブ 月力 追風 encore 挑撥
仙伊 妖精皮 妖精板 高音 魔法火炎 電光石火 保護
班吉拉 起砂 弱點保險 惡波動 岩崩 冰B 大字燒
鋼頭地鼠 破格 速專 地震 岩崩 鐵頭 一擊必殺鑽
鬼龍 Clear body 命玉 龍箭 鬼潛 不意打 蜻蜓返
火主 猛火 一血帶 火炎Ball 飛膝踢 轉場 保護

要換就應該走火主，但係唔知落咩好

火主轉奉狗就變meta架啦

直銷網賣埋口罩

屌，完全冇留意，生生下全隊變晒Meta咁滯
btw想要一隻
有冇劍版手足可以用紅白波幫我捉一隻? Thx

依家咁夜
建議巴打你聽晚7點到11點依段時間再黎問

得啖笑

標題都講左封關

拎毒系pkm去清蒸會唔會變返普通系

有冇人想承讓我

番工

嬲 唔洗做

今晚你問應該有人
我今晚都可幫

有ub路卡退化
換你隻ub夢 比超

好似多咗人On，問多次先
有冇劍版手足可以幫手用紅白波捉一隻同惡龍俾我？性格個體咩都得

蛋要唔要

又比蛋人

惡龍同fkfk我得閃,唔生唔得

我個到有人家人受感染
等通知先返得

打邊爐???

都得，紅白波就OK

咁真係唔知，收唔到風

wait me ar

點解咁執著紅白波

想6隻怪個波同款
又唔想追オシャボ

既然個天都叫我用紅白波，咁冇理由唔用

首神有繼承人

想問入人洞用柑球捉唔到 關game會唔會有番粒波？

劍版係咪特別難出化石魚？ 刷極掘野都無

會，
呢個唔會自動save

咁我唔整了紅白好難

求其捉一隻都得，我盾
性格個體果啲我可以慢慢刷

本身都難捉
我幫唔到了

NVM

唔使打排位

btw 其實dock mode都得，
搵到對手撳一下home就可以，
自己試過

呢個方法要掌機模式
因為主機模式冇得按home開飛行模式
但掌機模式刷frame超易死機

我上面講咗其實dock都得
易死機主要都係因為曠野(?)
去PC就ok

感覺有杖尾鱗甲龍果區（有風沙or落雪果度）
特別易死機
其他地方企光柱隔離都唔會成日死
杖尾鱗甲龍果區光柱隔離改時間超易死
另外實測主機模式死機概率非常少
死機概率排名：
1.掌機+曠野（經常）
2.主機+曠野（偶爾）
3.主機+PC（連刷7000 frame未死過，可能同我每365 frame就入去save一次有關）

「上旬」指的就是農曆月份的前十天，「中旬」是月份的第十一天到第二十天，「下旬」就是月份的第二十一天到第三十天。

佢意思係農曆二月上旬

佢會唔會用伊斯蘭曆法架

好似今朝改咗中旬了

【お詫びと訂正 2020年2月10日】
記事初出時、サービス開始日を誤って「2月中旬」と記述しておりました。
正しくは「2月中」となります。お詫びして訂正いたします。

魚同龍劍版都難出
盾版就掉轉

比多10日佢

2月內出到都當佢準時

掌機+PC冇死過

GAME Watch本身寫2月中旬都要改返做2月內
代表咩

咁燈塔個post洗唔洗edit

又多9日

咩多9日
2月中=2月29日前

我出post嗰陣佢已經改咗做2月內
至於FAQ係咁寫我都冇嘢好改

趁佢未開BANK
晏D開返亂數出黎刷閃先

仲有超能貓都識既刷閃神獸攻略

有d想賣

5個炸 唔係50個

等睇有人留言「2盒thx」

coming

原來未加

OK

而家市場上大量口罩個盒都冇寫有pfe同vfe,9成都伏

出年2月

2月30日

作為香港代表你係咪應該反映下gf有幾垃圾比老任知

請問你係邊到睇到咁高清生肉

再黎乞寵,求超極巨巴他蝶同埋鰓魚龍

其實青銅鐘個耐熱，俾火打係x2再除番二無變過，定係就咁除2,

x2/2

On9又係噴火龍贏

原來暴噬龜條頸咁長

識雷拳D尿都係紫色
避人極巨招又破人極巨保

好弱智 偏心到咁

我返黎啦

我想搵人玩啊

依度有一半人等緊HOME出先玩返

玩緊舊代

Ultra係黃黑定係Ultra Beast嗰個

1200元商店球

最醜商店球

但隻色應該最襯隻閃光貓？
試過重量/等級球都麻麻地
唔閃就適合重量球

寧願用紅白波都唔想用ultra ball

唔怪得少左咁多人流

我舊代刷緊神獸色違同其他有visa嘅色違

好快架啦 到時我開台4p打西女人李嘉欣

等緊風花雪月DLC

Moon

到底gf邊個天才發明究極閪㝫
刷咗五次都無一隻神獸出現

係咪換得

法國usum未捉齊神獸
LPLE都未

我捉都未捉過
LE淨係捉咗M2，因為係閃，只係刷咗4次

未捉齊個四隻卡璞
一諗到要用究極球捉就

我直接黑暗球算

me2未捉
LPLE刷野生閃都幾正 之後騎佢

oras都未

唔爭在XY隻三鳥我都未捉

你轉頭可以搵我了
幫你捉左 但我英文版 希望岩你

真係未
gen6 成日諗住隻隻要刷

22:30先開始換

我就瞓

咁...我開間0330交換房先，我id叫雪露

打比賽先會去刷神獸

發現自己賣晒啲ultra

source:

雙打新入坑
想求一隻夢特勾魂眼同夢特超鐵狂犀既種

想交貨先

咁...我開交換房10分鐘先
密碼0330
想提早交貨的可以交先

今集POKEMON 好正

神獸點刷
ultra sun

LV BALL

冠軍賽sejun個report

團已再開

邊個巴打叫グレンラガン，好懷念

thx, 唔捉住

1001